【香港女權婦團無哂聲氣系列 5】沙特姊妹欲逃往墨爾本受阻 滯留香港5個月

香港女權婦團班偽善冚家剷死仆街，又唔出聲，根本係人盡可夫 卑鄙無恥嘅垃圾人渣

沙特姊妹欲逃往墨爾本受阻 滯留香港5個月

沙特阿拉伯有一對分別為18及20歲的姊妹，為逃避嚴苛的回教法及虐待，於去年9月初趁與家人到斯里蘭卡首都科倫坡旅行時，企圖逃到澳洲墨爾本。然而，她們在香港轉機時被截獲，最終被迫滯留香港5個月。

美國有線電視新聞網絡（CNN）訪問該對化名為拉旺（Rawan） 及雷姆（Reem）的姊妹。她們稱，一舉一動都被父親及兄弟監視，一直被要求嚴格遵守回教教義。她們的兄弟甚至被告知：「毆打你們的姊妹能令你們變成更好的男人。」她們覺得將來沒有希望，自兩年前開始密謀逃走。

她們主動協助母親計劃到斯里蘭卡的家族旅行，乘機實行逃走大計。她們在旅程最後一天清晨，換上牛仔褲，從父母的房間偷走自己的護照，再乘計程車到機場。她們原定乘斯里蘭卡航空到香港，再轉乘國泰航空的航班到墨爾本。

然而，在她們到達香港時，一名斯里蘭卡航空的職員及一名地勤職員以她們「快要趕不上下一班機」及「澳洲簽證有問題」為由，要求她們交出護照及登機證。她們知道叔叔與沙特內政部及航空公司職員有聯繫，因此心知不妙。結果，該兩名男子把她們的航班取消，再為她們訂了回沙特的機票。

斯里蘭卡航空承認，他們在沙特領事館的要求下作出以上行動，而該對姊妹的父親向領事館聲稱，他的妻子病危，因此兩姊妹要立即回國。據指，沙特駐香港總領事布爾奈恩（ Omar Al Bunayan） 及副領事謝里夫（Abdullah Hussain A. Al Sharif）到了機場見她們。兩姊妹曾嘗試從領事手上奪走她們的護照，但失敗。

她們於是逃到國泰的櫃位嘗試登機，結果被告知機位已被取消。二人立即到澳洲航空的櫃位購買到墨爾本的機票。不過，謝里夫向澳洲航空職員表示，兩姊妹不是遊客，她們偷了錢、準備逃走。她們的澳洲簽證最終被取消。

拉旺及雷姆選擇逃到香港市區。她們的父親及叔叔來港報警，令她們被帶返警署問話。她們堅決不與對方見面，最後獲釋，5個月來二人不斷轉換酒店及庇護中心。她們沒有向香港提交難民申請。

香港女權婦團呢？
幾時搞slut walk呀？
幾時聲援沙特姊妹呀？

連登女權Whitegy呢？
今次呢？又人微言輕，忙到甩轆呀？

幫推

印度女人唔比入印度神廟，香港女權婦團唔理。
沙特逃婚少女卡農，香港女權婦團唔理。
韓國女運動員被性侵犯，香港女權婦團唔理。
沙特出app監控女人，香港女權婦團唔理。

而家兩個沙特女仔，喺香港著草5個月，下落不明。

香港係香港女權婦團個主場。

幾時搞slut walk撐人地呀？如果你地真係有膽的話

女權撚向來都係假女權

人呢？
喂，去拉橫額，聲討沙特啦

女權閪：
冇得打卡 / 冇道德高地企 / 冇水cap
不了

沙特阿拉伯姊妹花離家出走赴澳遭阻撓 滯留香港5個月

美國有線新聞網絡（CNN）周四（21日）報道，兩名分別18及20歲的沙特阿拉伯姊妹因為不滿伊斯蘭嚴厲律法以及家人虐打，2018年9月趁一家人前往斯里蘭卡旅行時出走。她們原本打算逃亡到澳洲，但最終在香港轉機時事敗，被迫滯留此地5個多月。

兩名少女的化名分別是麗姆（Reem）及拉萬（Rawan），她們批評沙特將女性視為「奴隸」，妹妹拉萬說：「這是奴隸制，因為無論女人做什麼都是男人的事。」她們說自己因此放棄伊斯蘭教的信仰。

9月初，她們從斯里蘭卡科倫坡（Colombo）渡假屋偷走，取回護照登上經香港轉機前往墨爾本的航班。可是原本兩小時的轉機時間「延長」到變成滯留5個月。

當她們抵達香港機場之後，兩名航空公司人員告訴她們，兩人的澳洲簽證可能有問題。兩姊妹的代表律師維德勒（Michael Vidler）表示，她們前往澳洲的國泰航空機位被取消，並被安排坐一班回沙特的航班。

國泰回應指，斯里蘭卡航空公司的代表取消了兩姊妹的機位。後者則指是按沙特領事館的「明確要求」行事。領事館方面表示，兩姊妹的父親打電話要求兩人「盡快」回國，因為她們的媽媽病重。

麗姆和拉萬知道父親說謊，於是趁去洗手間時逃走，並嘗試另買往澳洲的機票，均被沙特官員阻撓，澳洲方面還因此取消她們的簽證。她們最終決定離開機場，至今一直被困在香港。期間她們的父兄來港尋人，她們唯有四處換酒店躲避。

報道引述維德勒說法，兩姊妹的護照已被吊銷，也沒有居港資格。但她們並未向香港政府申請難民庇護，而是希望尋求其他國家給予簽證收留她們。

2019年1月亦發生一宗全球注目的沙特少女逃亡事件，18歲少女奎農（Rahaf Mohammed al-Qunun）最終獲加拿大給予庇護。

剛剛睇有線都有講完全係痴撚線

出動國家級唔放人走

我好好奇想問問香港女權婦團人士：

兩個沙特少女為左自由，
為左 “身體自主”，
逃離父母，
喺香港已經著草5個月，
不斷換酒店，
同時香港警察一直挖緊佢地兩個。

如果有一日，
香港無一間酒店肯收留佢地兩個女仔，

請問香港女權婦團人士
敢收留佢地兩個喺自己屋企住嗎？

女權撚係咪視而不見????

1000%係。
成班根本係畜生 禽獸 垃圾 人渣，卑鄙無恥，人盡可夫

女權撚呢

強姦d人咪教下
教人強姦

如果日後，無酒店肯收留兩個沙特女仔。

香港女權婦團人士，用自己屋企，收留兩個沙特失蹤少女，支持女權，支持女人身體自主，即係即時同沙特政府為敵。

班香港女權婦團，班垃撚圾畜生禽獸偽君子，見無Jetso，1000%一定唔敢

扮睇唔到。
學連登女權人士whitegy話齋：人微言輕，忙到甩轆

班冚家剷應該全部死清光

全連登起碼一半人係女權撚
但係呢單完全無著數所以無出聲

平時講女權，講什麼什麼男女平等。而家無哂聲氣
成班畜生，人盡可夫，不知廉恥

女權撚含家剷死啦

柴田妹
月野兔兔
西摩西陵
鄧鏡波
DCP-J105
AndyH
Whitegy

成班臭閪平時借「平權」美化自己食自助餐既行為
去到真係有受剝削既女性出現就扮睇唔到

漏左件
其實男人好應該支持性別平等

柴田妹已死

弱智DCP-J105

入嚟啦喂
我等你講兩句

女權閪柒：冇卡打又要得罪沙特 不了

香港係自己主場
都唔出聲

嗱，各位認清班仆街冚家剷嘅真面目啦

記者卡舒吉喺土耳其領事館被沙特特工生劏支解

班香港女權婦團畜生，欺善怕惡，撚會出聲咩

兩姊妹返去實死緊 要殺你話咁易

生番國家

卡舒吉被特工支解生劏。兩個女仔返到去屋企，一定被父母“光榮殺死”

個對姊妹先得18/20歲,仲係細路女，應該反叛期緊，鬧下離家出走。不如番去同父母好好坐低傾下計再決定去向啦，唔洗下下郁d就搵女權組織幫手既

連登Whitegy仲話世界好大，唔係樣樣野都可以有時間注意到喎

真係精彩，振聾發聵，無恥到極

香港女權婦團 = 死仆街冚家剷

黎我屋企

香港班女權閪係咁㗎啦，有著數就奶盡，到有女人真係受極權逼害個時又唔撚出聲

乜解究樓主憎d女權憎得咁緊要

班仆街冚家剷兩個字：無恥

可以留香港咁耐架咩？overstay 拉得啦

左膠比共產黨更可惡

推

推上報，俾婦團好好睇吓

尋日先出新聞

上報，女權婦團咪扮唔知囉。
學whitegy之前話齋：世界咁大，唔係樣樣野都有時間注意到；人微言輕；忙到甩轆

女權人士呢？
平時一講起升中男女平等政策，就一個兩個沖入嚟。
而家有兩個女人被父權迫害，大是大非關鍵時刻，班仆街冚家剷呢？影都無。

嗱，睇下，你地睇清楚班撚樣嘅真面目

香港女權撚：Not My Problem 外國文化我哋唔干涉

女權撚當然唔會幫啦，佢地仲要環遊世界打卡架，沙特係其中一站黎架，幫咗冇得入境沙特點算

可以點樣幫到佢地？係咪驚喺香港易被佢屋企人搵到就唔敢用酷刑申請？點樣推到被西方國家同人權組織知？

而家唔止係女權，係人權問題，呢兩個女仔返到沙特好有可能受到殘酷對待，甚至會死。喺連登用呢件事嚟打女權，對呢件事一啲幫助都無。

又見柴狗

點著衫教我唔好 強姦d人咪教下

都係外國傳媒
最緊要搞大佢，令沙特縮沙
另外睇下搵邊個國家收留

又想借啲意收難民
死開啲呀左膠

沙特好癲
有單走到去倫敦 都搵人當街夾走 當然過程中可能英國佬都唔想理

左膠人權撚去撚左邊

女權呢？

係理唔到

香港女權婦團人士：

班女權大愛閪對住中東印度班真係無人權既人就睇唔撚到

維爐中

Whitegy話齋：人微言輕，忙到甩碌，而且世界好大，唔係每樣野都有時間注意到喎

呂麗瑤告教練唔入，上街搞slut walk，剛好香港女權婦團得閒，所以大搞。

而家又好忙，所以其他国家女人女權被剝削，唔關我事。
要我聲援？可以嘅，等我得閒先。

這就是香港女權婦團的無恥下賤豬狗不如的卑鄙偽善真面目

過左20日 終於有女權閪回應下啦

男人掹大少少隻腳 = 父權歧視女人
沙特公然迫害兩姐妹 = 唔關我事

呢d 就係口講爭取「平權」既女權閪

識逃，當然係話走去膠拿大

女權???????????????????
大生意黎ga
有事不了, 無事笠水

香港女權臭雞全線下架

之前好似加拿大真係話收佢地
但唔肯定係咪呢單

係都唔奇，不過早排收咗個，比 NGO 嘈到飛起，現在可能唔收住了

一人一信問下婦豚啦

此之所以謂：無恥

香港女權婦團人士 = 笑話